今日偷睇到女神係我contact後面加咗個彩虹emoji

今日見到佢set咗我做「誠仔🏳️‍🌈」，同埋哩排都feel到女神對我既態度唔同咗 有冇人知佢咁做係咪有咩特別意思

佢覺得你係gay，想同你做"朋友"~
唔當你係仔，咪對你好啲囉~

可能佢覺得你係Gay 個彩虹係同志驕傲旗嚟

因為你係gay，所以可以當你姐妹

女神會介紹幾隻兵仔比你認識

彩虹旗（英語：Rainbow Flag），也被稱作LGBT驕傲旗和同志驕傲旗，是一面象徵性別少數群體（LGBT）的旗幟。

哩個幾好笑

俾佢電話我，我幫你問佢